{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159328?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 에쉐르펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には海水浴場があり、スパを保有した客室もあります。 注意事項としては、フルーガン機器を使用して殺菌を行い、入室は15:30で退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー場は屋外に備えられていますが、冬季は営業しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを提供し、価格は2人基準で20,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。 強風や雨天時はバーベキュー場を利用できず、お支払いは現場で行われます。 幼児の基準は0歳から4歳までで、最大人数を超えることはできません。 客室情報の中ではスパが利用できない客室がいくつかあり、無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 チェックインは15:30で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:30です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋内ですか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場は屋外に備えられています。"
        },
        {
            "question": "冬季にバーベキュー場は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、冬季はバーベキュー場は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルが提供されます。価格は2人基準で20,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "強風や雨天時にバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、強風や雨天時はバーベキュー場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳から何歳までですか？",
            "answer": "幼児の基準は0歳から4歳までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報の中で利用できない施設はありますか？",
            "answer": "スパが利用できない客室がいくつかあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:30で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 351
    }
}